林偉強冀港鐵下周一恢復正常行車時間

鐵路工會聯合會主席林偉強引述港鐵管理層表示，港鐵系統如果無再受到攻擊和嚴重破壞，有望在下周一起恢復正常行車時間。

林偉強指出，早前在與港鐵代表的溝通會上，管方稱正審視是否可以在下周一回復正常時間表操作，但港鐵大學站破壞嚴重，幾乎要重建，需要長時間復修，現時車長要靠人手操作慢駛經過該站。港鐵正臨時鋪設訊號系統，希望爭取東鐵列車可以在未來數天至一星期內，回復自動方式駛過，但仍須視乎測試進度。

他又稱，輕鐵被破壞的情況同樣惡劣，訊號系統設備受破壞，要重新鋪線或安裝新設備才能運行，料短時間內難以修復，而多輛輕鐵列車亦須要維修，目前有限行車安排要維持一段時間。

政務司司長張建宗亦表示，相信港鐵很快會恢復正常運作，不希望港鐵再出現破壞事件，因為政府修復紅隧已動用800多人和100小時，形容是很大工程。

都話爆廣告牌先最貴又唔會阻到運車

咁咪無人落廣告

正常時間 冇得影響零售 飲食業
呢筆數仲大

聽日再裝修過